{
  "module": [
    {
    "number": 1,
    "name": "easy",
    "number_questions": 30,
    "revision": "2017-08-13",
    "questions": [
    {
      "number": 1,
      "question": "Que veut dire faille XSS ?",
      "answers": [
        "extra-small-small",
        "cross-iste-scripting",
        "x-box-series-s"
      ],
      "correct_answer": 2
    },
    {
      "number": 2,
      "question": "Qu'est ce qu'un man in the middle ?",
      "answers": [
        "un milieu de terrain au football",
        "un homme ni trop grand ni trop petit",
        "une attaque qui a pour but d'intercepter les communications entre 2 parties",
        "la suite malcolm in the middle"
      ],
      "correct_answer": 3
    },
      {
      "number": 3,
      "question": "Qu'est ce que la plateforme root me ?",
      "answers": [
        "groot qui aurait perdu son g",
        "une plateforme de jardinage",
        "une plateforme permettant à chacun de tester ses connaissances en cybersécurité",
        "une plateforme d'outils malveillants gratuits"
      ],
      "correct_answer": 3
    },
      {
      "number": 4,
      "question": "Qu'est ce que Wannacry ?",
      "answers": [
        "un groupe de disco des années 70",
        "le prochain jeu sur Playstation 6",
        "un ransomware",
        "une plateforme d'outils de cyberattaque gratuits"
      ],
      "correct_answer": 3
    }
  ]
    },
    {
    "number": 2,
    "name": "medium",
    "number_questions": 30,
    "revision": "2017-08-13",
    "questions": [
    {
      "number": 1,
      "question": "Qui a marqué 2 fois en finale de la coupe du monde 98 ?",
      "answers": [
        "zinedine zidane",
        "emmanuel petit",
        "christophe dugarry"
      ],
      "correct_answer": 1
    },
    {
      "number": 2,
      "question": "Qui a raté son penalty pour l'italie contre la france en quart de finale 98 ?",
      "answers": [
        "marco verrati",
        "paolo maldini",
        "di baggio",
        "cannavaro"
      ],
      "correct_answer": 3
    },
      {
      "number": 3,
      "question": "Qui est chilavert ?",
      "answers": [
        "cet homme n'existe pas",
        "le surnom de youri djorkaeff en 98",
        "un défenseur de l'arabie saoudite en 98",
        "le gardien de l'équipe du paraguay en 98"
      ],
      "correct_answer": 4
    },
      {
      "number": 4,
      "question": "Quel pays a remporté 3 coupes du monde ?",
      "answers": [
        "la france",
        "le brésil",
        "l'argentine",
        "l'allemagne",
        "les pays bas",
        "l'angleterre",
        "l'italie"
      ],
      "correct_answer": 3
    }
  ]
    },
     {
    "number": 2,
    "name": "hard",
    "number_questions": 30,
    "revision": "2017-08-13",
    "questions": [
    {
      "number": 1,
      "question": "Question 1",
      "answers": [
        "bonne réponse",
        "mauvaise réponse",
        "n'y pensez même pas"
      ],
      "correct_answer": 1
    },
    {
      "number": 2,
      "question": "Question 2",
      "answers": [
        "bonne réponse",
        "mauvaise réponse",
        "n'y pensez même pas"
      ],
      "correct_answer": 1
    },
      {
      "number": 3,
      "question": "Question 3",
      "answers": [
        "bonne réponse",
        "mauvaise réponse",
        "n'y pensez même pas"
      ],
      "correct_answer": 1
    },
      {
      "number": 4,
      "question": "Question 4",
      "answers": [
        "n'y pensez même pas",
        "mauvaise réponse",
        "bonne réponse"
      ],
      "correct_answer": 3
    },
            {
      "number": 5,
      "question": "Question 5",
      "answers": [
        "n'y pensez même pas",
        "bonne réponse",
        "mauvaise réponse"
      ],
      "correct_answer": 2
    }
  ]
    }
  ]
}